仲有12日放榜，應屆生小心被騙

中學生岩岩畢業，未出黎社會接觸過社會有幾黑暗，容易被騙，尤其係放榜之後彷徨的心態就非常容易被人tum左去讀垃圾課程。水你幾萬蚊一個sem，但係讀完完全無認證，最後曬錢、浪費一兩年人生。

指南針大學

讀ive最好
In Ive we trust

建議就係比錢之前，問下屋企人同老師，或者自己上網睇下該課程有無政府認證。可能仲有人水你讀IELTS，都要認真諗諗